{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033923",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4853&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "명지 마틴"
    },
    "text": "駐車場情報: - 全客室100%駐車可能 - 観光バス、大型トラック、大型乗車駐車可能 - 自転車同好会客室内に自転車搬入可能 - 全40台駐車施設保有　周辺情報: - 金海空港まで6km、車で10分距離 - 下段駅まで4.5km、車で6分距離 - サムスン電気まで5分距離 - 乙淑島まで2km、車で4分距離 　客室内部施設: ‐全客室Wi-Fi保有　‐PC連携ムービーネット最新映画サービス- 全客室最高級大型LED TVで映画鑑賞最適化フロント及びその他の施設: コピー、ファックス、スキャン、 プリント可能な追加案内: - ベッドに横になって見える爽快な海の眺めと幻想的な釜山夜景が誇ります。 - 海を見ながらヒーリングしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどのくらいの台数がありますか？",
            "answer": "当ホテルには全40台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "観光バスや大型トラックも駐車できますか？",
            "answer": "はい、観光バスや大型トラックも駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "自転車を持っている場合、客室内に持ち込むことはできますか？",
            "answer": "はい、自転車同好会の方々は客室内に自転車を持ち込むことができます。"
        },
        {
            "question": "金海空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "金海空港までは約6km、車で約10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "最寄りの下段駅までは約4.5km、車で約6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "サムスン電気までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "サムスン電気までは車で約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "乙淑島までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "乙淑島までは車で約2km、約4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "全客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、全客室にはWi-Fiが完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室で映画を観ることはできますか？",
            "answer": "はい、全客室には最高級の大型LED TVがあり、映画鑑賞を最適化することができます。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設では何が利用できますか？",
            "answer": "フロントではコピー、ファックス、スキャン、プリントなどが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴を教えてください。",
            "answer": "ベッドに横になって見える爽快な海の眺めと幻想的な釜山夜景が自慢です。海を見ながらヒーリングを楽しんでください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 398
    }
}